分左手一個月啦⋯⋯

仲未完全放得低
每次諗起以前開心既日子就忍唔住喊
到依家都諗唔通點解佢會無拉拉講分手
呢一個月都過得好辛苦，每一日都會諗起佢
可以點做？有啲辛苦

唉

做下其他嘢打發時間唔好再唔搵佢，又或者玩下交友Apps

分咗手就係分咗手唔會返得轉頭

Block曬social media未
Block咗應該會move on得好啲
利申 咩都冇block 所以未完全move on到

算啦…

我已經冇再揾佢，我好想，但我知唔應該

佢remove同unfollow左我

有冇同其他人講過呀 講過心情真係會好好多
我同左屋企人講 最感動係媽媽同我講 我唔想有人傷害你
我個下爆喊 好彩有媽媽係隔離陪我 唔係我都好辛苦
都分左手 你試下諗下點解佢要對你咁衰
明明冇錯 諗下佢啲衰野
依加我成個腦都係鬧緊佢

我好少同朋友講呢啲事，因為我知佢地都幫唔到我
屋企人更加唔敢講，仲未夠膽同屋企人講分左手
一齊個陣成日上我屋企，屋企人都覺得佢幾好

有唔捨得諗到佢好衰，唔知點解好想將全部問題都攬落身

唉，分手真係好辛苦，做唔到啲咩
就係度等時間過咁樣折磨自己

你諗下人地可能已經比人扑到喊
你仲回憶人緊

我會崩潰唔好咁

建議你唔好攬晒上身 你只會愈黎愈辛苦 愈諗愈諗唔明
朋友係幫唔到手 但係你辛苦時候就係佢哋幫手分散你注意力 令你冇咁痛
記住屋企人永遠支持你 大大方方講分左手 點解
你講你嘅感受 佢哋唔會講你啲咩
佢哋點會忍心見到自己養大嘅仔女 咁傷心

我岩岩分手頭一個月真係好痛苦日日行屍走肉咁第二個月感覺開始冇咁強烈到第三個月回想番已經冇咩感覺就知自己已經move on 左交俾時間啦加油巴打

我知...我都知時間會幫到我，但依家好似俾時間折磨緊

巴打同你case 好似
好少同朋友講 分咗手個幾月
一樣成日上大家屋企 屋企人都覺得佢係好女仔
被分手後 自己剩係想攬哂所有野上身
所有野都係自己問題

但拍拖本落就兩人既事
佢唔夾你唔代表你唔夾第二個女仔
同埋望下ig 其實香港好多女仔
其實之前果個都唔係咁好
諗下諗下會冇咁辛苦
放唔低既只係回憶 唔睇相唔亂諗
日子好快過

我淨係好想時間快啲過

明既 一分手頭個月 晚晚都係朝早先訓覺
剩係識怪自己 如果果刻可以做好 結果會唔會唔同
難關最後都要自己走返出黎
我自己最後發現睇netflix歷史片會好快訓著
所以當發現自己亂諗野又開始
就播下netflix 比自己靜靜咁訓覺
聽日又一個好漢

I know that feel bro
真係生不如死........